廣東話tg group 同外國人用廣東話吹吓水

我哋係一個專門教外國人同海外港人廣東話嘅網，希望向世界推廣廣東話同香港文化:
依家開咗個廣東話tg group 如果你有興趣同外國人傾吓偈就入嚟啦！（盡量有禮貌啲

如果你想嘅，都可以follow我哋Facebook:

push

洗唔洗英文好勁先入得？

唔使啊！廣東話group梗係用廣東話啦 暫時全部人， 包括一個澳洲人同荷蘭人都用緊廣東話依家

廣東話一定要教粗口

如果搞到個Telegram嘅港版聯合國就正

希望得啦尋日有咁多人join我都已經覺得好神奇

幫推

碌咗個一蚊銀入嚟

佢話個group冇咗

點解無咗？

個谷冇咗嘅?